有無人覺得迪加與帝拿呢段好似我地呢加咁

50分鐘開始
轉在
請睇哂條片香港人都可以變成光，唔好放棄
條片都講得好岩，呢家每個90，00後都覺得可以贏，
所以依家唔可以放棄希望，無理由咩都唔做就結束
我地香港無超人，但人人都可以做光變成超人打敗怪獸
請分享 比失去希望既人
超人可能你覺得只係細路野，但入面同呢加情況完全一樣，唔好放棄希望

推

香港人變成光

香港都冇英雄，仲要冇一個打不死嘅英雄

我地自己創造

唔好放棄

邊個負評

超人佳亞呢首歌先好似講緊我地咁

但我指劇情同對白
加配樂
完全反映我地呢加